男同學生左個仔，我姓林，個仔叫咩名好？

男同學個仔

林陳浩南

林綠帽

差啲唔記得我姓陳